{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150839?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 휘겔리 해운대"
    },
    "text": "HOTEL HYGGELIGは暖かくて居心地の良い雰囲気を追求するホテルで海雲台LCTの隣に位置しています。 朝食サービスは提供されず、未成年者の予約と入室は不可能であり、保護者の同意があっても未成年者の宿泊は許可されません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、駐車は1部屋あたり1台まで無料で提供されます。 チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 ルーフトップの利用は自然災害によって制限されることがあります。 海雲台オーシャンビュールーフトップは午前9時から午後10時までご利用いただけます。 外部飲食は持ち込みが不可能で、cafeアスランではドリンクやベーカリー、世界のビールのみ受け付けております。 位置は海雲台海水浴場のすぐ前にあり、周辺には中東Eマートと釜山アクアリウムなどの観光地があります。 ペットの同伴入室と喫煙は禁止されており、他の客室に不快感を与える場合は退室措置となる場合があります。 ペントハウスでは炭火バーベキューと調理が不可能であり、部屋は3つ、リビングは3人基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルHYGGELIGの朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は許可されますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "海雲台オーシャンビュールーフトップはどのような利用ができますか？",
            "answer": "海雲台オーシャンビュールーフトップでは、自然災害によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "外部飲食は持ち込み可能ですか？",
            "answer": "外部飲食は持ち込みが不可能です。"
        },
        {
            "question": "cafeアスランでは何を提供していますか？",
            "answer": "cafeアスランではドリンクやベーカリー、世界のビールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHYGGELIGの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGの周辺には中東Eマートや釜山アクアリウムなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスでは何ができますか？",
            "answer": "ペントハウスでは炭火バーベキューと調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの部屋数とリビングの基準は何ですか？",
            "answer": "ペントハウスには部屋が3つあり、リビングは3人基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 533
    }
}